[狗鐵] 有無人係沙田站被趕落車

屌佢老母

喺九龍塘隧道唔郁

喺九龍塘比人趕落車

趕狗落車

我就係沙田，你吹撚漲呀？

有狗隻進入路軌，九龍塘至旺角列車要減低車速處理事件
啱啱收音機講

屌啦大圍等咗四班都上唔到

same here, 宜家係隧道停緊

觀塘線表示上車易左又鬆動左 多謝港鐵

我就係要去九龍塘

狗鐵成日撚狗咁撚
屌佢老母

火車入錯路軌，好撚低級錯誤

有隻dog行左落路軌

日日上連登睇mtr消息

狗鐵：仆街又壞車 放隻狗落去先
明天同樣時間再放狗

狗鐵放狗係好合理嘅

屌 真係狗鐵

沙田me

Ching而家咩環境 搞掂未

最後沙田等咗三班先上到車
上咗又郁下停下
Delay咗半粒鐘

Me2

Very on9